加拿大保守黨黨魁謝爾：加拿大保守黨與關注逃犯條例修訂的港人站在一起！

加拿大保守黨與理所當然地關注逃犯條例修訂的港人站在一起。北京必須尊重香港的自治和港人的權益，包括那些與香港有連繫的加拿大人。

Canada's Conservatives stand with the people of Hong Kong who are rightly concerned about proposed changes to its extradition law. Beijing must respect Hong Kong's autonomy and the rights of its people, including those Canadians with ties to Hong Kong.

請所有加籍港人在臨近大選投票俾保守黨

美國過左加拿大即跟